以校園動畫黎講,通常一到LUNCH邊D食物最搶手?

係咪炒麵麵包? 成日都話賣曬

草莓奶加炒麵麵包